招人吹水玩bot tg群

嚴禁做出過分行為，詳情請入群後可以了解